睇過最高質嘅戲院係邊間?

星影滙

長沙灣MCL
$45真係良心價

講完就唔會高質

MCL其實幾好，差在冇Imax睇

超正

數碼港

海運

豪華

以前嘅element, 而家

屌你老母唔好講呀 唔想咁撚多人

果到其實好多人知，但真係好撚偏

旺角百老匯

元朗Yoho Imax真係好正

amc pacific place

其實已經好撚多人

果度長期冇人wo，成日包場

大片都多既 今日岩岩睇完avengers 都爆晒

唔想講扮撚曬野又要開po
唔好咁小學雞啦
香港咁細 邊間真係高汁既有睇開都識架啦

有人就算知道旺百垃圾都會照去 因為佢地無要求
同佢地講星影匯高汁 佢地都唔會特登搭車入去架啦

星影匯真心高質
平日朝早至晏晝好似包場咁
隔離個post講得好
旺角百老滙真係好似街市咁

錯post

我講果幾間都幾高質啊，上連登真係最頂唔順你呢d咁嘅user，係咪都要屌一餐，睇你個樣都似個爭關愛座嘅廢老

MCL 所有戲院度好高質

點解佢地唔開imax

我x你老母d咩 戒奶未

係囉，XD先啱

the sky

lol xd ^~^

係點加，未去過

個場點先

MCL啲戲院間間都幾正
環境舒服、張櫈又好坐

個場唔算大，不過幕好靚

點講都唔會多人
因為真係太僻

相反UA果d真係狗也不屌

中環娛樂行

星影匯都叫高質？樓主平時係屋企睇開電視？

imax坐邊行最好？未買飛睇

第一行

機場

曼谷PARAGON CINEPLEX

砌低晒香港所有閪院

張凳好舒服

去過一次
超正

佢啲音響先屈機,成個場又唔會漏音
啲聲係你耳入面有餘音

UA支那公司黎,又唔提供3d眼鏡,賣又賣得貴過人

其實真imax一定都有地方，自成一間
啇場入面一定搞唔掂，變哂liemax

MCLM 一開始主攻平民市場
玩左2-3年(好似係)mx4D
今年玩4k

可能搵唔到大場, 樓底唔夠高玩imax

西片英雄片多鬼仔睇
平時冇咩人

4k ?

但有3D mix 4D

依然聽到隔離院d爆炸聲喎

邊個場?

ifc?

5/6月會完新開張優惠
利申 MCL staff

邊間先 ?

唔記得之前係德福定新都城有睇過

屌你老母xd

All around you

個場咁僻,賣正價邊有人去
雖然附近都住好多人

果到個場唔算靚

Imax始終有大mon

數碼港果個4K係咪真係咁高清

唔清楚，不過都似4k質素

sosad
利申mcl會員

呢個真，香港太細了

1院睇Alita 爽到我

星影匯

電影中心

IMAX 之後係JP

新都城

數碼港夜晚睇戲啲女

The Sky

手柄冇得撥起，垃圾

Palace apm

下 星影匯邊到高質阿 睇午夜場睇完無車走 入面又無野食
個場又吉 d staff 又hea 又西

金鐘太古

沙田movie town

中環英皇

Tko mcl

Movie movie

我屋企個私人電影房

BFI IMAX Waterloo
全歐洲最大IMAX，係套野開始舊

PALACE ifc
AMC Pacific Place

Star 真係高質咩

旺百

e間野個濕鳩位 $50有$500享受都唔會去睇啦

完全唔明星影匯有咩咁好，又偏僻間戲院又冇乜特別

舊啦 有陣up味

星影匯無乜人 又少啲嘈到仆街嘅細路 坐得好舒服

岩岩執左既圓方

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得

呢兩個真心高質
人唔算太多
多數外國人睇
唔會有大媽大叔入黎嘈住晒
一句講晒環境夠好

豪華，全港最大

寶琳MCL真係不了

香港藝術中心電影院
地方細,位又窄,Screen又細,音響差

但睇嘅戲,觀眾都係最高汁

L

MCL 間間都嘈到耳聾咁
The sky 都唔錯 不過雪房咁
百記大部分都狗也不屌 硬件又舊
但有時啲冷門戲得電影中心上 冇得揀

銅鑼灣MCL，不過依家執咗

機場UA

古天樂影院？

德福4d
之前star war係嗰度睇

講到好撚威咁，你智商夠3歲未

高汁

裝修過係幾好嘅

價錢都好高質
btw 設施好唔好, 個mon夠唔夠大, 音響得唔得

利申: 冇錢去

好多毒撚戲

啲椅好污糟 布料索哂啲野飲積
不過除左呢樣 其他

d2 place 夠舒服

銅鑼灣jp

康怡MCL

總統戲院 寶石戲院 筲箕灣L cinema 柴灣cinema city
單字一個平

屯門stagE

九展 不過轉多程車

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

4k 正唔正
好似坐得100人左右, 個幕會唔會唔夠大

D2 place 其實點？未去過

太古

話星影匯高質個啲，麻煩唔好帶埋細路黎

由佢新開睇到依家，越黎越嘈

反而想問ua有邊間好d

點解宜家不了

得幾個位個d呢
元方 太古 九龍塘都有 好似仲有野食

係幾麻煩

試過Last min買飛坐第一行
都唔會睇完頸都斷
Mon唔算好大都都好夠
音響都係Dolby
總之去開呢兩間睇😌

住星影匯附近 以前啱啱開嗰陣真係天堂 連weekend黃金時段都無人 臨開場買飛照買到靚位
不過宜家越嚟越多人了

澳門銀河UA director club

點解咁多負皮

D2 place quite jeng

星影匯早場

jp都冇人講?

Isquare imax

太空館天象廳無得輸

機場未變UA既MCL

咁撚多大陸人俾我都不了

同問

碧麗宮都冇人講 靚撚到

邊間睇imax最好

moviemovie house 1

「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

以前最鐘意去又一城既AMC

星影匯垃能圾 九展位置隔涉 棟野仲要無野食無野行間戲院又要無乜特別 淘大mon大人少夠好坐 megabox有imax多野食多野行 MCL德福有3D+4D雙飛 仲吹奏星影匯

Moviemovie 全部

ALL MCL + element

螢幕細 但係服務態度幾好同價錢平都補返數 好啱踢對拖落街就睇得

龍華戲院

無咗震凳

沙田例外，張櫈中間位凸起，頂住條尾龍骨，都唔知邊個設計

用 credit card 咪又有同一樣優惠

圓方

日活院線廿蚊睇成日

旺角百老匯真係天堂，對上一次睇已經係3年前，仲好記得果次，入場前，好多mk妹俾我喪𥄫，點知一入場就黎料，入場後，每個人都做自己野，包括講野，玩手機，食麥當勞，踢櫈，坐咗人地位，仲要超賣，無錯，你地無聽錯，除咗機位會超賣，原來戲飛都會，我就咁睇住兩條友on99同個早啲入場坐低既人對待左幾分鐘，期間大家對戲飛係一樣，大家都無錯，之後遲入場果兩個就同職員講完之後同職員離開左

九展有接駁巴士，唔算隔涉，同埋點會無野食，你係咪真係行過架

荔枝角D2出口，一出就係

上網睇個mon好似好細咁
聽日去聽avg4,好緊張

無人既戲院最正

最緊要無細路

初初轉做戲院時的確係無野好食
而家當然好左好多

日比谷mid town
Dolby atom + imax extra screen + 觀眾高質 + 超級乾淨企理 + 位闊

前the grand，而家新那間不了。
去百老匯睇戲真係好辛苦，又嘈，幕又細，睇到無心機。

未執前好鐘意去the grand
貪夠靜，觀眾高質
又有全景聲大院

好記得有晚睇gravity全景聲
全院得兩個觀眾

機場好似先係香港最大
元朗個screen好似同isquare一樣
同埋見機場第一排已經離個mon好遠
有無睇過晒兩間既知道機場同元朗比邊個好？
利申：剩係睇過megabox迷你imax同isquare，旺角見到咁細已經唔想去，黎緊想試埋元朗同機場

其實原本新城市mcl個位係想起兩間imax，真係自成一間成座野都係imax嗰隻
嗰時標榜起好會係全港最好
我見當時爛尾個架都好大下，有4 5層樓高
結果俾政府ban 9左，要新鴻基補地價，結果新鴻機唔肯所以爛尾，之後就復原原本個樣（即係而家mcl）
而家間mcl只係復原原本UA個規模
話唔定如果當時起得成會係真imax
就咁香港就失去左一個有真imax既機會，結果而家香港仲有無機會有新既真imax都成問題

Festival grand

寶石戲院

我覺得百老匯仲差過ua

睇IMAX 硬件就大陸萬達新果啲一流，另外韓國同杜拜墨爾本都有，規格高

香港啲IMAX 就太舊 其實係規格差一截，係唔值兩百幾蚊

海運完美

唔明點解有人話海運唔正

認真？
利申 裝修完之後未去過

yoho

Yes

星影匯狗也不屌，偏僻到死，附近冇野食冇野行
MCL 平靚正地點就腳
旺角百老匯就睇完行街食飯都得

差到嘔喎 啲位又迫

Mx4d果間